{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160048?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도 봉쓰리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約をご希望の場合は、チェックイン時間とチェックアウト時間を確認する必要があります。 チェックイン時間は午後3時に設定されており、チェックアウト時間は午前11時です。 この時間を守らないと、追加料金が発生する可能性があります。 また、ご予約の際には基準人数を確認する必要があります。 人数を超えると追加料金が発生しますので、追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。 加えて、追加人数には誰でも追加料金が発生し、宿泊をしなくても追加料金がかかります。 ペットと一緒に入室することは許可されません。 ペンション内にはペット同伴の施設がありません。 ペンションには追加施設が提供されることがあります。 追加施設を利用するには、利用料を支払う必要があります。 これには様々なイベントや追加施設も含まれる場合があり、状況によって変動する場合があります。 予約管理には時間差がある場合がありますので、二重予約が発生する場合があります。 この場合、最初に予約された予約に優先順位が与えられます。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。 これは予約時に確認する必要があります。 また、ペンションのご利用は未成年者が保護者同伴なしでは不可能です。 予約特典としては、個別バーベキュー施設、IPTVとWiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場での利用、駐車が可能です。 また、送迎サービスも利用でき、海水浴場は近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間やチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "時間を守らない場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生します。追加人数がいる場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することは許可されません。ペンション内にはペット同伴の施設がありません。"
        },
        {
            "question": "追加施設は利用料がかかりますか？",
            "answer": "追加施設を利用するには、利用料を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に時間差がある場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約管理に時間差がある場合、二重予約が発生する可能性があります。最初に予約された予約に優先順位が与えられます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用は未成年者だけでは不可能ですか？",
            "answer": "ペンションの利用は未成年者が保護者同伴なしでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー施設、IPTVとWiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場での利用、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 402
    }
}